我覺得德國佬咁做堅係唔俾面呀爺同我地香港人

如果6月1日仲唔交人
我可能會出email俾特首 建議港府邀請解放軍解放德國

我呀爺死左，唔使俾面

阿爺=國家總理習近平

你自己要認做契弟係你既事

唔好拉香港人落水

仲有

香港割地果份條款係台灣手上

關你呀爺咩事？

佢係主席

兼任
習主席總理政協主席於一身